你武撚睇錯 大陸0新增本地個案

全為境外輸入確診個案

知唔知代表咩！

支那準備開城門！

香港係咪對呢個好熟悉呢？

武撚錯啊！ 係sars

支那準備話係外地輸入個案，過多排就係咁鬧全世界有毒，惟我獨清

唔好比我講中

甴近平：沒事兒！沒事兒！

湖北班人可以唔使包機

會唔會過多十四日就放哂班支那人落嚟？